愚昧一問

側肋骨紋身痛d
定係唔打麻醉係塊面用電灼脫墨痛d

利申 兩樣都想做 想做個參考 有個心理準備